有無人條女係完全唔撚識拍拖

拍到我頭都大撚埋

eg

例子？

感建分

你全家空難死

對條仔好啲得唔得 人哋唔撚係欠左你

條女做咗啲咩

唔識未拍到識囉 又上黎問 呢到唔係個個都有經驗 包括我

有無咩高見係識拍拖會係點

唔好講話拍拖。我女都唔識溝啦屌

乜例子都無，唔識關心你定點

分手你同我一齊？

唔好啦